У 2015 році  “Казковий світ” був розширений до 200 кв.м. Головна вимога до нового приміщення, це наявність ліфту, на якому було легше перевозити інвалідні візки. Так “Казковий  світ” переїхав на нову адресу: м. Київ, вул. Обсерваторна буд. 25.